香港有冇肖像權架😵

冇

連登仔行出街就係公眾地方行為不檢架啦

影相佬可以答你
無

無